不要說「屌你老母唔好影相」，試著說「影相過關會畀人抽血」

Pish

推

推！